有冇磨蓆派入黎講兩句？

無呀！班友唔上網架

屌